[罕有非膠Post]人與人之間只存在交易，感情只係一場交易

所謂嘅感情，只不過係一場交易。

呢一種交易，叫做慾望交易。所以「感」就係「慾」。無論係親情、友情定係愛情，都係慾望交易。呢個世界並冇無條件嘅愛，只有建基於得到慾望嘅交易。

父母所謂會「無條件地」養育仔女成人，只係基於滿足自己嘅成就感(養育仔女成人嘅成就)，有甚者只係為咗養兒防老，滿足自己嘅物慾同安全感。

朋友之間如果冇咗互相認同、肯定，朋友嘅關係就並唔存在。所以友情只係基於滿足自己嘅認同感、安全感，有甚者只係為咗得到快樂，滿足自己嘅物慾同權慾。

點解你會愛上佢？佢一定有一啲方面吸引到你同佢交往㗎，所以唔存在純愛情同埋無條件嘅愛情。男女之間只係基於滿足自己嘅認同感、安全感、情慾同性慾，有甚者只係為咗改善生活，滿足自己嘅物慾同權慾。

不服來辯

我講過呢個觀點俾社工聽，佢問我洗唔洗咁灰

啱，我愛上你都係一種交易

期待滿足慾望都係一種慾望

不服
你呢個都係膠post

唉，個社工都唔show我呀

簡單合約(Simple contracts)：雖然稱之爲「簡單」，卻不表示它們只涉及毫不複雜的事件，並且容易理解。確切地說，它只是意味著合約的訂立是簡單、容易的。簡單合約是以口頭或不經蓋章的書面形式訂立的合約，它也可以是從行為中推斷出來的。簡單來說，簡單合約的有效性並不取決於特殊的手續。

簡單合約係無形嘅，亦可以係無法律效力嘅。所有愛情嘅承諾，都屬於簡單合約，只係慾望交易嘅簡單合約，合約可以隨時無效。

邊到嘅社工先

好灰咩
只係將交易/契約既意思用闊左
不過付出XX取得滿足感算「交易」咩(詞義問題

如果你話exchange我就覺得合理

慾望嘅交易就係人與人之間嘅關係

最終目的係搞到對方信以為真 而自己永遠保持清醒

社工係狗係老母！！！

何以見得係膠post

ok